帶魷魚絲去美國

有冇巴打試過上網睇完應該冇問題,但唔肯定